金水圍D票站多人到仆街

Cls

正苦呢次又幫人拉票

元朗國都係

多撚到

好撚勁

痴撚線

係
巧感動

唔去俊宏軒分散吓人流？
雖然應該都係多人

利申
未投 聽日投

聽日仲多人有排你排

諗住聽日同屋企人一齊投
難得星期日大家得閒

推

啱全家出動!

天水圍票站少，但公屋規模大同單位又多，結果谷哂咁多人排。

天晴好撚少人

排咗我個半鐘 不過見到好多中年叔叔姨姨黎投
值得

你講得出嚟咁聽日應該多人啦

金水圍係咪應該係本土票倉？

cls

我係天水圍人阿屌

keep住個勢

天水圍真係黃到金

投咗曬咗成粒鐘

推 直到最後的勝利

有時間 投左先啦
今日唔知聽日事

(吳敏兒=工會戰線??)

emmm...原來真係有打工仔以為吳敏兒=工會戰線，實在太天真喇，工盟根本就係工會路線的妥協派

工黨吳敏兒喺新西初選論壇講咗句「工會戰線不會觸及國安法」，我就知道，呢個人冇令我失望，如出一轍都係咁不思進取。又令我回想上年6月林鄭暫緩惡法，職工盟取消罷工一事。呢份事反映嘅係泛民連諗都唔敢諗，更遑論要佢地企喺群眾前面，更甚至仍然抱住「有傾得」嘅餘地，打都唔敢打，請問叫咩「戰線」？

再嚟嘅係，點解工黨咁黑人憎，點解工會運動咁多年喺香港搞到半死不活？呢班人仲成日都講，慢慢揼石仔累積群眾力量，「養兵千日用在一時」，但永遠都唔會等到嗰時。呢班人習慣利用民生議題去避去縮（其實亦都冇人話講民生野係去政治化喎，問題係你點去做，你嘅講法係咩？但我見唔到）。

再者，你地有幾重視你既組織對象大家有目共睹。吳敏兒被伍健偉喺論壇追擊時話「我哋最先發動罷工！」，個事實係你地亦都係最早取消罷工，甚至落決定前連班工會嘅組織幹事都係睇live先知，（當日朝早，幹事們仲係到「動員」緊工會罷工，又企喺街派單張「組織」人罷工，叫人send email比老細請sick leave。），原來一個決定係由上而下壓落嚟？咁你又有幾重視連結返嚟個班打工仔呀？有咩資格講民生野可以係推冧政權嘅最後一根稻草？You don't even care一班已逐漸充權、ready罷工去撼動政權嘅人。而結果是，每日喺公海見到大把手足講，因為參與反送中運動而罷工被炒，自己辭職全力貢獻比運動嘅人，工黨、職工盟一個都吸納唔到，因為佢地諗下都驚，又驚運動搞唔起，搞得起又驚其他人會壯大吞噬左工盟。（之前叫過吳選區選，又要驚輸唔去選。）

諗下都驚，驚完會縮嘅人，呢個時代佢無資格被推入去立法會做代議士。而家對家唔會同你傾，甚至會用不同罪名屈你，要你組織瓦解，入得去就要有坐監嘅準備、要有博鬥嘅決心。所以，唔該，唔好以為去開無限咁多個記招、一齊見下記者、不斷奶下奶下新工會嘅運動成果就叫做咗野（知道某啲工盟同事好用力）。其實唔該，呢到再無你嘅事，你地可以行開。選民唔該全投抗爭派，踢走泛民。

P.S. 很喜歡二百萬三罷聯合陣線，喺我未想打野前，佢已自推左三次吳敏兒不等於工會戰線
P.P.S. 希望新工會運動繼續努力，唔好比職工盟左鳩住，唔想鬧人，只係真係有搞工會嘅打工仔覺得佢等於工會戰線，燥到呢

大西北好波

全部同我出嚟投

係唔係人口基數大或者係年輕人人口多?
因為我自己區票站係冇人排, 直行直入

係天瑞投票表示30度曬咗一個鐘

限聚令 小心

林進 加油

排30分鐘都算少人？

要分流d去屯門、元朗投

擔心散播病毒

啲人仲成日屌天水圍

上屆已經係 送左cctai入去

不嬲都係

好多老人都識投

好快會衝班狗入去每人發一張$2000告票。

CLS

想問下網上投左，已經有QR Code，係唔係都係排同一條隊？

不如呼籲下分流去屯門、元朗，屯門有d站都冇乜人

天水圍

我喺第二區排咗70分鐘 仲排緊排隊師

天水圍巴絲你地係投吳敏兒??

有個無記者証拎長鏡四圍影
大家小心

怪唔之得呢人話要排成個鐘啦

cls,多人到

邊撚度黎。金咩水圍啊？

因為個啲人仲停留緊十鳩幾年前無撚啦啦俾人標籤做悲情城市、新移民、種菜騎牛

咁出名都唔識

九西都好多
不過投得好快搞掂走

+1

好大反差天水圍
我仲停留係多廢佬 新移民

勁多人 超正 排緊隊

CLS要排幾耐😑😑

被背叛

天水圍撚有牛啊屌你係出入要用回鄉證

最衰係鄧炳強曾國衛

繼續要人

天水圍有馬嬲

中西區直入，屌

辛苦曬各位手足
咁曬都肯去排 記得拉埋身邊嘅人一齊去投票

定係有第二條隊？

唔識就摺埋一二面啦

唔好自滿，未投既快撚d落黎投

宏逸幾百人排緊

天水連線啦

排左成個幾鐘

天水圍成個區選贏哂WOR

希望可以做到分流

同問

金天水圍👍🙂

其他區唔撚係輸呀嘛
出黎投啦屌

而家嘅天水圍 可以話係本土票倉

排左成個鐘都未到

聽日先得閒投，應該會過天晴。

冇撚錯

push

屌見到條隊諗住聽日先排你同我講咁嘅閪野

港島係咁

會唔會去屯門投完返黎仲快D
XDDD

天水圍悅恩等撚左半個鐘仲未入到

元朗投左 好多中年手足

點都要排 當佢兩粒鐘都會排

我喺香港人呀Hi!

有冇人見到UST南亞仔

多謝大家， 大家一齊share出去，叫多d人投

新西所有票站都投得，睇 tg channel屯門果邊有d票站都少人不過就要坐車去屯門

師兄有冇另一條隊俾有QR Code的？定得一條？

好彩早啲去投

見到有巴打話去兆康5分鐘投完

雖然10幾年前真係好多新移民
但班新移民啲仔女大個左之後真係真香港人黎

係現場熱到想裸跑

得1條炸 個個都邊排邊㩒

班友執緊行李移民

成粒鐘 不了

真

地點好d仲多人

我屌岩岩行完山回程仲要巴士冇位坐鳩企左一個鐘

中午開始就算幾曬都好 都好多人排

無人排啦

個個去晒天悅

咁癡線

人口基數大先係主因

想問下投票幾時截止？我要聽日先投到票

票站幾點關
放工先投

唔同區嘅大家都要去投呀

癡線既

2100

天瑞隊尾個半鐘以上

係 條隊係排職員幫你vaild身份就黎到你個陣職員會問你有QR code未

香港人

好波

聽日2100，但建議盡早

天水圍由上年開始最多勇武又黃到金架 講果啲人係咪瞓撚左

Keep住有人排隊
不過未至於打蛇餅

張可森，唔要連線，

港島表示幾分鐘搞掂

咁撚多人

聽晚9點 好似係

天水圍手足

伍健偉

天水圍人投返天水連線
屯門先投張可森啦

勁

屌 樓主幫PIN 叫人去天晴投啦

天晴無咁多人 唔洗等咁耐呀

Thx!

啱啊

今日12am to 9pm,聽日9am to 9pm

好遠bo

放9:30
聽日仲有冇

feel到要吹多啲港島人出去投票

有冇人係天悅排緊
條隊長唔長
最好影張相睇下

跨區去投得唔得？

天晴 天富都少D人排

btw 你係天瑞等得黎, 你去其他站既話 分分鐘都已經投完 返埋屋企啦

係
都要排同一條隊
一齊曬吓啦

大家揀定， 十秒完成

係咪得我覺得唔係好事

支那肺炎一街都係

clssssss

有，聽日一樣去到夜晚9點

係新西就得

可以 新西既話 成個新界西票站 任你揀

你鐘意可以去屯門投都得

總之要去返自己5個大區既自己區地方

聽晚9點

得

天水圍得四個站 可以點

好撚多人

新西正常發揮

醒目聽日先投 投完去食黃店

真係好多 好彩一早投左 如果唔係要等好耐

投伍健偉 好少有人會講槍權

Social Distance呀

企咁密唔會快左架

金水圍

天晴15分鐘搞掂

點搞 今日仲清唔清得切

up

越夜越多 啲人放工

半個鐘左右搞掂
岩岩投完

元朗區太小票站

可惜喺元朗國隔離，想當年成間館門口都拆得

應該都要等幾個鐘 唔知聽日仲會唔會多

幾時先？咁我去天晴投啦

去其他地方投，分下人流

多謝咁多出黎投票既香港人

哇屌咁多人

我大約4:30pm去到

依家都係
佢仲要開咗兩個counter

係，等都唔洗等

投完？ 屌捕捉唔到你

正常就星期日先多人
不過主要問題應該係老人家唔識用QR code掛

我見藍田排隊嘅都係老人家 等人教投票
雖然本來藍田就好多老人

港島好撚廢

唔好啦屌
今日唔知聽日事啊
港共好可能除時冚檔無得投
今日有時間就投啦

天水圍人就投伍建偉
超區就王伯啦

樓主pin this

雖然曬啲，但好彩12點就去左投，都係等半個鐘，宜家都唔知等幾耐

天水圍人要分流 叫埋親戚朋友姨媽姑姐三姑六婆去投票

返咗屋企啦

天水圍次次都厲害 又多勇武戰力

Push

聽日去🤪

哇屌

天水圍人分流呀！入去天晴投啦！

可能就係跟咗嚟張圖分流，先攪到依家分唔到流。

天悅天晴目測都係半個鐘內
唔好再去天瑞喇

天水圍越睇越似台灣

推 推 推

新移民多係事實，但以前係元朗返parttime，有d鄉音阿姐其實黃絲黎

同埋十幾年前既新移民細路而家都大哂，好多其實都黃

4點係俊宏軒排左七個字

全投本土派
全投王百羽

唔好爆自己邊區人呀

點解同藍塘咁大分別
藍塘都好多新移民

大把鄉音人士黃 一向最賣港嘅係本地廢老

去隔離兆康投會唔會快啲

成個天水圍係任去㗎

天晴好撚少人啊！！！快D過來！！

金水圍真係好野

得閒去多啲

比人知你住天水圍好咩
小心d好

今次大西北三地應該都係新西本土票倉

我識好多新移民既仔女都係黃到金

天瑞等左個半鐘都未得

留名等睇巴打聽日開post話好撚多人

係咪咩票站都得

啱啱天水圍投完，多人又有秩序，老中青都有，天水圍市民好L高質

過嚟荃灣投

天水圍人分流！be water！

係返大選區任何一個票站就得

好多落黎都係諗住逃離中共魔掌，點知而家又要回歸返中共嘅手中，緊係出盡力反抗。反而好多香港人冇受到中共嘅魔掌，就主動送自己去受

靜啦
冇人想知啊

天水圍最多新移民, 估唔到

癲到

因為當年既新移民
佢地仔女多數都係20歲-30歲呢班

入黎天水圍做乜
冇野玩冇野行

濕地公園

係 慢慢排

天水圍啲所謂新移民都唔新啦
好多下一代細細個落黎係香港長大
點同觀塘個啲一句廣東話都未必識講

中午都排左45分鐘

以前話天水圍新移民多會成為共狗票倉

依家唯有寄望啟德啦

土長新移民通常係黃，而且仲有深黃
成年之後先嚟既新移民就大部份都係藍

去完濕地順便幫襯誠哥間嘉湖海逸休息一晚

快d去投啦大家

王伯for sure

2:00係俊記排左9個字
天水圍人值得自豪
我係天水圍人呀屌

抵天水圍狗屋比人燒撚左嘅

啱啱巴士站落車見到 好感動 我係天水圍人啊hi
利申 聽日同屋企人一齊投

立場live天瑞
人多撚到

天瑞根本痴撚線
應該銀座以南都去晒天瑞
仲未投嘅勸你哋去第二度

安達臣果堆同埋油X邨好多連廣東話唔識講

愈夜愈多人

我一定住天水圍先去天水圍投咩

唔明點解要擠曬一個票站
有無住戈區既人解釋

天瑞最新預計輪侯時間係2個鐘，建議去新西其他票站

天晴三個字搞掂

點解會咁多

當年既新移民講普通話會比人笑比人歧視,所以會去學廣東話
而家既新移民直頭講普通話
點有得比

再多啲再多啲

你影到我

去得天瑞都近西鐵站
聽聞去轉兆康好似仲快

Same

我係講油塘
油塘果渣新移民都應機係唔算新

等左2個鍾

真係唔好再去天瑞啦，去同區其他票站啦，依家最新預計天瑞要排2個鐘

天瑞 立埸live

坦克車

大興花園站唔洗排隊, 搭車去投票啦咁辛苦等乜

因為咁大個天水圍得四個票站
市區去其他票站行幾分鐘就得

唔記得自己屬於邊個票站，係咪去果區是但一個都得？

跟返你立法會選區
eg 你天水圍去元朗屯門都得

無錯，新西去翻新西區內任何一個票站就得

係
只要同一大區就可以

未岀既岀黎啦喂

天水圍人搭程車落屯門投啦
快好多

樓下票站冇人咁濟 一入去scan完QR code對資料走人 10秒都唔使

屯門好多票站 天水圍得4個

全部屋村商場
係咁㗎啦

啱啱排完俊宏軒 55分鐘
依家排應該要80分鐘左右

正呀

天晴已經15分鐘搞掂

而家仲有冇得投 啱啱收工

wu c fu

出防爆狗未

有，但盡量避免去天瑞票站，分流去其他新西票站好d

當年天秀晚晚都勁多人
多到行唔到

平時遊行幾十度行大半日都係咁，而家排一陣濕濕碎

以為係真投票日

排一粒鐘巴士再企一粒鐘巴士再出去企幾粒鐘
之後再等多一粒鐘巴士再企多一粒鐘返屋企

天水連線地盤

好彩頭先係荃灣投左

天水圍區選全黃啵，好似係香港唯一清泉

我仲排緊呀hi

又自爆，ip都唔洗check

我一點去排一粒鐘已經有啲後悔
依家睇返好彩早咗去

巴打，我排左兩個鐘，仲未轉到去瑞滿涼亭位，比啲掙扎

岩岩排左一個鐘

啲伯伯嬸嬸一句攰都未講過啊，打壞後生

我轉個彎都到啦

行花市

大埔排撚死人呀屌

儘量唔好去天瑞住
人多到根本散唔哂
去其他三個站喇搭程車

見啲五六七歲都排到真係幾利害

去天晴 10分鐘搞掂

天水圍GangGang

前面個阿姨一個人黎排，兩個鐘都未坐過，一句聲都冇出過，邊解咁撚勁

新北江食黃店玩bingo

金。黃。智。勁！

住元朗可唔可以喺天水圍投？

可以

你鐘意去東涌投都得 總之係新界西選區

可以
但做乜要玩鳩自己

頭先去咗天悅投
都算少人
等咗10分鐘左右

從以前既悲情城市進化成激情城市

係天瑞先咁多人 輕鐵線天瑞到天盛都無個近既票站

北江好似有確診

有冇醬油

藍店黎

天耀，北江，天盛，天瑞，翠湖黎曬天瑞投，其實我自己覺得唔多人，只係票站staff 少，做得慢

邊間

俊宏軒多唔多人

我住翠湖都去咗天晴投

排三個字度

因為少人啲唔使排咁耐

元朗好多人咩？

想問下入左票站編號投完票有埋QR code係唔係一定要去返果個票站?
諗住投左先收工返黎去票站
點知宜家要排2個鐘

聽我元朗朋友講元朗都唔係好多人
你去得天水圍北不如留返係元朗可能快啲

新移民多

天水圍好多

Thanks

巴打呢個形容唔錯
天水圍人好波

啱啱經過元朗排到狗屋出面

好在食開黃店

仲多人過我三點嗰陣去

俊宏軒都排咗1粒鐘

天水圍國

唔使
可以由頭再填過
再出多次qr code

同一條隊 網上整左先 到時到你既話無咁耐

點會唔係投阿K

睇嚟大家依家都開始出嚟投票

有冇兆康撚？多唔多人 諗住由天瑞去兆康投

第996宗個案 4月7日去過
汁：吳玉英議員FB

上個月去食黃店已經冇事
除非你同我講潛伏三個月

有名你叫金水圍

投票呀 大家

天瑞服務成個天南。天北就3個票站。天瑞唔多人就有鬼！！

仲以為天水圍多新移民

No offence
點解天水圍咁多新移民都咁黃

Anyway 接受我既致敬

怪唔知 我自己個區只係計步行距離都已經有三個票站

好心就俾大肚婆投左先。。。見佢好辛苦

因為賣多嘅一向都係本地廢老多

多數都係2000左右年個批
D小朋友大部份16-30歲

不嬲都唔應該再鼓吹血統論

因為係舊移民唔係而家既新移民

王伯 張可森

捉pokemon啫

天水圍就投返天水連線啦

天水圍驚驚

靜乜鳩野啊 連登都揚曬出去啦 得你以為係祕密啫

你叫啲傻閪咪撚係公海打卡/報哨好過啦 好意思講我

我屋企當區30年公屋居屋地帶，都唔夠前悲情城市咁誇張

好撚多

正解
舊移民會融入社會
新呢批係真蝗蟲，連廣東話都唔學

梁天琦

天耀 天瑞港英年代落成，都唔算新移民區

係囉 當年既譚仔姐姐都好耐歷史

投本土咪得 新西有機本土3泛民3

聽日冇投正衰仔

有無人知天晴天悅多唔多人而家？

成30萬人口得4個票站

天晴多過天悅
我諗最多排15分鐘

做乜唔去朗屏 朗屏無咩人 搭程西鐵就到

有氣勢

今鋪真係新北江我驚驚

有時見到乜都叫人靜真係燥左，佢勤力d google都搵到相關既新聞同連登post啦。有時明明係講緊factual既野都可以俾人叫靜，所謂既靜靜雞只係叫你唔好講你做過乜野 ，好心用下個腦啦。

天晴有兩個票站嘅

成日叫地下化 結果封閉到冇人知 有d野只係常識

觀塘和樂村一帶雖然少人，但更欣喜係見到唔少中老年人，拎住張電費單去投票

Thanks!!!15分鐘好少啫，而家去！

天水圍真係好黃

可唔可以搵啲有車嘅人分流啲天瑞站嘅去天晴?

好撚癲呀香港人！！！！！ ❤️❤️❤️

區議會十幾席全黃啵

票站太少啦好嗎

天水圍4個票站有3個都係天水圍北
不如天瑞，銀座同後生仔去其他票站
留番天瑞個票站比天南同老人家投
中午落去見到好多上左年紀曬住咁排好辛苦

輕鐵幾個站搞掂

天水圍班新移民係藍，但90-00年代出世班仔女已經大左，新一代大部分都黃

推初選post

頭先拿拿臨投左

真，可能大陸人知大陸唔好，黎到香港見識到香港同大陸差別所以會有醒覺，由其係貼地既基層

港島，九龍東一埋離地奶共

天水圍好多勇武派添

天水圍南人落世宙投票呀

而且好多區都係大勝

天晴唔洗等呀咁多位

天水圍投票嘅人請留意

元朗有無少人嘅票站

大大間狗屋燒左，而家變左堡壘
仲叫人靜乜
濫用晒唔用腦

係樂湖

推呀

我果邊都唔洗排入去1分鐘就出番黎

而家呢段時間仲多過12點個陣

天晴啦 天晴係公園隔離又開多左個站

分兩條龍 快好多，每邊得20人

天瑞多到on99 成200人掛緊

有啲大陸人會覺得中國好繁榮
會照顧香港
咁就有好生活過

點解呢

唔敢太老定

天悅而家要等約 20至30分鐘 都算快 但只有一部機scan

用中年人同老年人黎講
新移民先黃
反而嗰啲所謂成日話自己係香港土生土長既香港人先藍到黑

準備去天晴投
但都係去天瑞感受吓個熱鬧氣氛先

有撚病
今晚收好夜
聽朝早D去投算

好羨慕個區咁黃

支持伍健偉

係天瑞排咗差唔多3個鐘先投到....建議大家聽日可以去其它票站

1點幾嗰時排到出的士站

朗屏 世宙都好快

代表有天水圍武漢大媽屌狗播毒

現場:俊宏軒隊尾應該要排1.5至2個鐘

天晴開左兩邊都排左8個字

之前大叫死黑警
有位阿姐應我又唔讀C~

你應該入嚟屯門投

係天悅七點半職員已經叫我去天晴排

天晴唔止廿分鐘
起碼45分鐘
利申：仲排緊

天水圍南人投條毛
仲味諗到投邊個

伍健偉 王百羽

但最新既啟德同安達臣道果堆都藍到黑
似乎都係新移民2代黃機會較大，或者起碼要深耕下

地區投伍健偉
超區投王百羽

梁天琦，以至而家走得好前既天水連線
全部都喺天水圍大，廿零歲，抗爭走得最前既一群

慢慢傳播病毒

記得呢單，好勇武

王百羽我會投
但地區真係唔多想投佢
所以諗緊

我冇諗過會咁 我今日真係唔夠時間投
聽日再投

伍健偉啦，支持天水連線即係支持抗爭者

好勁。可能係咁多區最多真香港人

新西手足Cls
本土派喺新西出綫機會大
利申 新東
仲係好多人投5:0同Deadbody
頭先排隊嗰陣 前面條友仲係投俾OMDB

多d

屯門天水圍好多後生
本土派票倉真係唔講得笑
大西北手足加油

係 ～以前班入面有幾個同學都係新移民，黎到香港學廣東話融入香港，而家大左係真香港人

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

仲有一晚時間可以睇下各位候選人嘅政綱同往績
無論巴打你投邊個都好 都記得一定要投票呀

截左龍？

投唔落王伯
區議會發言都 1999
有興趣嘅停下錄音

俊宏軒都排左9個字

Ching天南去朗屏/世宙票站仲快手

想問下 9點 15分先去到比唔比投？

咪出黎搞笑

當年既悲情城市

聽日投
就時間去投

咁我聽日投la

睇蘋果live 金水圍仲有咁多人

俊宏軒都排咗個半鐘

截咗喇

天水圍香港首都

未投既聽日投

張可森

3個票站都少

一直都係 最撚黃就係佢

香港首都

利申：天晴排咗半粒鐘仍係好後

明明落屯門元朗投都仲得

天水圍幾多人呀？得4個票站，唔排就假

你預10點啦

連燈啲食古不化 透過踩低人黎抬高自己既人咪會

近屋企落街點都方便啲

明明天水圍全港最黃
設施多 綠化好

Respect
我被困係澳門返唔到黎投票

20幾萬人

排左兩個幾鐘....

天水圍形容正面左好多
多謝手足

（無知一問）唔係九點就會入唔到data咩，點解睇live仲有咁多人排隊？

但見到咁多人都排，都真係好感動嘅

已投伍健偉 王百羽

去兆康投完返黎 來回一個鐘唔洗

唔好睇小元朗國民

屯門17個站
天水圍得4個站

天水圍嘅居民
聽日可以考慮下去屯門嘅屋邨投票
分流下

排隊師見字飲水
全投本土 一票張可森/伍健偉 一票王伯

驚坐完車都要排好耐
終於見到票站

好撚痴線 成日以為好多新移民會好藍
金到仆街

廿年前悲情冷漠 廿年後戰意高昂

天水圍超黃，唔知點解可能依家最新嘅移民去晒啟德同埋水泉澳

天水圍呢批係肯融入香港

啟德/水泉澳嗰批係未融/唔肯融入

巴打你係咪我前面嗰個

邊個屌呀

講過一次啦
天水圍果班係90年代尾 00年代頭黎香港
果陣北邊個敵國未係咁富貴
唔識講廣東話重係會比人笑既年代
點唔想都一定要融入本地社會先生存到

我住咗廿幾年 父母都香港出世 咪標簽啦

千祈唔好

唔好俾佢停
繼續投

應該唔係，我後面係一對男女黎
剛剛終於投完，都係排一個鐘唔係好耐

加油吖，就嚟排到架啦！

發夢天水圍手足每次好大風險
大欖就係北區/元朗/天水圍用
而大欖隧道每次都戒嚴 你就知班狗冇死錯人
所以火燒狗屋都係得天水圍達成到

天晴個新票站都幾簡陋
淨係街邊放張枱

水泉澳都慢慢融入中啦

你有冇睇過天悅個票站
張枱係平時廢老捉棋張枱黎

IP都唔洗check

天端個位 當日晚晚打得最激
啲街坊個個落黎幫手
勁多廣東話未講正
可能佢地唔識政治
但多撚謝香港政府迫大家尋找番自已對公義既追求

有無咁癲

新西仲有個伍健偉㗎 本士嚟 但冇人識佢

條友真係好支持手足 希望多啲人識佢

投投投

上年連登仔仲笑緊支付寶用QR Code 落後

今日個個都用

天晴少啲人，有瓦遮頭

已投

天盛天耀先最撚激
喺正狗屋隔離

果到十點後就退晒去天端啦

All in

今日排隊果時
前面2位夫婦連廣東話都唔正都排緊
我地依班後生冇理由唔去投
今日未投
聽日記得出去投

我係金水人我自豪

屯門牛表示，從來冇質疑過元朗國的質素，係戥佢地唔抵，
成個元朗比班鄉黑搞衰晒

要跟地區架咩 唔係成個新界西都得架咩？

係呀 跟區就可以
i mean如果住天南唔想入天北排隊/去咁遠
去朗屏會仲快

Yuppp

天水圍人表示,想投個票都好難呀但好事黎嘅

但真心票站少得濟

聽日再投囉

排到等聽日

好驚聽日唔夠人 大家幫手拉票

30萬人得4個票站，唔逼就假

屌你老母
聽日去元朗投算

又係樂湖 點解出親事都係佢
樂湖真係咁雜

其實呢句點黎

Agree

濕地 中央公園 全港第2大圖書館 龍園
新北江

香港首都 全港至黃

其他地區呢

荃灣都係30萬人，12個票站

上面講緊總人口，唔知選民人數差幾遠

問tomfatkit

哎對唔住啦

唔會差得遠,係得元朗區人口咁多票站咁小

乜水

睇唔起元朗國同金水人

真喎
原來都唔諗住投

新北江有確診我驚驚

社區大爆發
正呀 攬炒

九龍東廢老多到痴線

all in tank , 坦克車

喺定係

今次真係新香港人。

Gogogo

今朝9點前已經好多人

大家早d去投，啱啱天晴排左15分鐘就搞掂

係天悅排緊
龍尾都見唔到

太多人？

好多
職員話龍尾位大約半個鐘

真係好多意想不到既人都有黎投
單拖既廢老
老夫婦
單人後生女

唔好叫人廢老啦

慣左
自隊

我01:10排最後一個
頭先有個細路女由龍尾行過嚟
喺我隔離經過 講咗句最少有100個

佢應該係由龍尾開始數人數
到我個位都已經有大約100個
啱啱工作人員過嚟同大家講
排到我呢個位應該等20分鐘就得

而家個太陽好猛 真係好熱

希望再多啲人出黎投
但要做好分流，可以去其他票站投

記得飲多啲水

投完票啦
工作人員講嘅時間都幾準
我由排隊到投完票都係廿零分鐘左右